買藍罐曲奇會唔會比人拎刀斬

年年送蝴蝶酥冇乜新意
但買藍罐會唔會比人拎刀斬

會
唔會

嘉頓雜狗餅就可能會

嘉頓雜餅？

買壽桃牌鮑魚麵啦

好似都會比人斬

你送去非洲都嫌你啦

藍罐正呀，已同同事講收到藍罐歡迎送比我食

藍罐唔差啦，貪平買嗰啲雜嘜/雜餅喊心聲

我見超市無人買

買雜餅啦，好味又多款

我斬柒你

點解會 藍罐好味喎